[
  {
    "id": 0,
    "category_id": 0,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Líderes",
    "categories": [
      "Líderes"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Líderes.",
    "content": [
      {
        "question_id": 1,
        "question": "Quem foi o líder máximo da Revolução Francesa?",
        "options": [
          "Napoleão Bonaparte",
          "Maximilien Robespierre",
          "Georges Danton",
          "Louis XVI"
        ],
        "answer": "Maximilien Robespierre"
      },
      {
        "question_id": 2,
        "question": "Quem foi o rei da França durante o início da Revolução?",
        "options": [
          "Napoleão Bonaparte",
          "Luis XVI",
          "Carlos X",
          "Henri IV"
        ],
        "answer": "Luis XVI"
      },
      {
        "question_id": 3,
        "question": "Quem assumiu o poder após a queda de Robespierre?",
        "options": [
          "Napoleão Bonaparte",
          "Louis XVIII",
          "Napoleon III",
          "Georges Danton"
        ],
        "answer": "Napoleão Bonaparte"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 1,
    "category_id": 1,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Locais",
    "categories": [
      "Locais"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Locais.",
    "content": [
      {
        "question_id": 1,
        "question": "Onde ocorreu a Queda da Bastilha?",
        "options": [
          "Paris",
          "Versalhes",
          "Marseille",
          "Lyon"
        ],
        "answer": "Paris"
      },
      {
        "question_id": 2,
        "question": "Em que cidade a Convenção Nacional se reuniu?",
        "options": [
          "Versalhes",
          "Paris",
          "Marseille",
          "Lyon"
        ],
        "answer": "Paris"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 2,
    "category_id": 2,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Acontecimentos",
    "categories": [
      "Acontecimentos"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Acontecimentos.",
    "content": [
      {
        "question_id": 1,
        "question": "Qual evento é considerado o marco inicial da Revolução Francesa?",
        "options": [
          "Queda da Bastilha",
          "Execução de Luis XVI",
          "Assinatura da Constituição de 1791",
          "Guerra com a Áustria"
        ],
        "answer": "Queda da Bastilha"
      },
      {
        "question_id": 2,
        "question": "Quando aconteceu a execução de Luis XVI?",
        "options": [
          "1793",
          "1795",
          "1799",
          "1800"
        ],
        "answer": "1793"
      },
      {
        "question_id": 3,
        "question": "Qual evento de 1799 deu fim à Revolução Francesa?",
        "options": [
          "Golpe de 18 Brumário",
          "Queda de Napoleão",
          "Assassinato de Robespierre",
          "Início da Guerra com a Áustria"
        ],
        "answer": "Golpe de 18 Brumário"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 3,
    "category_id": 3,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Ideologias",
    "categories": [
      "Ideologias"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Ideologias.",
    "content": [
      {
        "question_id": 1,
        "question": "Qual foi a principal ideologia defendida pela Revolução Francesa?",
        "options": [
          "Monarquia absoluta",
          "Desigualdade social",
          "Liberdade, Igualdade, Fraternidade",
          "Conservadorismo"
        ],
        "answer": "Liberdade, Igualdade, Fraternidade"
      },
      {
        "question_id": 2,
        "question": "Qual documento foi inspirado pela Revolução Francesa e defende os direitos dos cidadãos?",
        "options": [
          "Declaração de Independência dos EUA",
          "Carta Magna",
          "Declaração dos Direitos do Homem e do Cidadão",
          "Constituição de 1791"
        ],
        "answer": "Declaração dos Direitos do Homem e do Cidadão"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 4,
    "category_id": 4,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Guerra e Alianças",
    "categories": [
      "Guerra e Alianças"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Guerra e Alianças.",
    "content": [
      {
        "question_id": 1,
        "question": "A França fez alianças com quais países durante a Revolução Francesa?",
        "options": [
          "Inglaterra e Espanha",
          "Prússia e Áustria",
          "Espanha e Portugal",
          "Rússia e Estados Unidos"
        ],
        "answer": "Prússia e Áustria"
      },
      {
        "question_id": 2,
        "question": "Quando a França entrou na Guerra contra a Áustria?",
        "options": [
          "1792",
          "1799",
          "1804",
          "1812"
        ],
        "answer": "1792"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 5,
    "category_id": 5,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Eventos Pós-Revolução",
    "categories": [
      "Eventos Pós-Revolução"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Eventos Pós-Revolução.",
    "content": [
      {
        "question_id": 1,
        "question": "Após a Revolução Francesa, quem se tornou o líder da França?",
        "options": [
          "Napoleão Bonaparte",
          "Louis XVIII",
          "Georges Danton",
          "Maximilien Robespierre"
        ],
        "answer": "Napoleão Bonaparte"
      },
      {
        "question_id": 2,
        "question": "Quando foi proclamado o Império Francês?",
        "options": [
          "1804",
          "1799",
          "1815",
          "1793"
        ],
        "answer": "1804"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 6,
    "category_id": 6,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Constituições",
    "categories": [
      "Constituições"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Constituições.",
    "content": []
  },
  {
    "id": 7,
    "category_id": 7,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Grupos Sociais",
    "categories": [
      "Grupos Sociais"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Grupos Sociais.",
    "content": []
  },
  {
    "id": 8,
    "category_id": 8,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Direitos Humanos",
    "categories": [
      "Direitos Humanos"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Direitos Humanos.",
    "content": []
  },
  {
    "id": 9,
    "category_id": 9,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Economia",
    "categories": [
      "Economia"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Economia.",
    "content": []
  },
  {
    "id": 10,
    "category_id": 0,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Líderes",
    "categories": [
      "Líderes"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Líderes.",
    "content": [
      {
        "question_id": 1,
        "question": "Quem foi o líder máximo da Revolução Francesa?",
        "options": [
          "Napoleão Bonaparte",
          "Maximilien Robespierre",
          "Georges Danton",
          "Louis XVI"
        ],
        "answer": "Maximilien Robespierre"
      },
      {
        "question_id": 2,
        "question": "Quem foi o rei da França durante o início da Revolução?",
        "options": [
          "Napoleão Bonaparte",
          "Luis XVI",
          "Carlos X",
          "Henri IV"
        ],
        "answer": "Luis XVI"
      },
      {
        "question_id": 3,
        "question": "Quem assumiu o poder após a queda de Robespierre?",
        "options": [
          "Napoleão Bonaparte",
          "Louis XVIII",
          "Napoleon III",
          "Georges Danton"
        ],
        "answer": "Napoleão Bonaparte"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 11,
    "category_id": 1,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Locais",
    "categories": [
      "Locais"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Locais.",
    "content": [
      {
        "question_id": 1,
        "question": "Onde ocorreu a Queda da Bastilha?",
        "options": [
          "Paris",
          "Versalhes",
          "Marseille",
          "Lyon"
        ],
        "answer": "Paris"
      },
      {
        "question_id": 2,
        "question": "Em que cidade a Convenção Nacional se reuniu?",
        "options": [
          "Versalhes",
          "Paris",
          "Marseille",
          "Lyon"
        ],
        "answer": "Paris"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 12,
    "category_id": 2,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Acontecimentos",
    "categories": [
      "Acontecimentos"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Acontecimentos.",
    "content": [
      {
        "question_id": 1,
        "question": "Qual evento é considerado o marco inicial da Revolução Francesa?",
        "options": [
          "Queda da Bastilha",
          "Execução de Luis XVI",
          "Assinatura da Constituição de 1791",
          "Guerra com a Áustria"
        ],
        "answer": "Queda da Bastilha"
      },
      {
        "question_id": 2,
        "question": "Quando aconteceu a execução de Luis XVI?",
        "options": [
          "1793",
          "1795",
          "1799",
          "1800"
        ],
        "answer": "1793"
      },
      {
        "question_id": 3,
        "question": "Qual evento de 1799 deu fim à Revolução Francesa?",
        "options": [
          "Golpe de 18 Brumário",
          "Queda de Napoleão",
          "Assassinato de Robespierre",
          "Início da Guerra com a Áustria"
        ],
        "answer": "Golpe de 18 Brumário"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 13,
    "category_id": 3,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Ideologias",
    "categories": [
      "Ideologias"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Ideologias.",
    "content": [
      {
        "question_id": 1,
        "question": "Qual foi a principal ideologia defendida pela Revolução Francesa?",
        "options": [
          "Monarquia absoluta",
          "Desigualdade social",
          "Liberdade, Igualdade, Fraternidade",
          "Conservadorismo"
        ],
        "answer": "Liberdade, Igualdade, Fraternidade"
      },
      {
        "question_id": 2,
        "question": "Qual documento foi inspirado pela Revolução Francesa e defende os direitos dos cidadãos?",
        "options": [
          "Declaração de Independência dos EUA",
          "Carta Magna",
          "Declaração dos Direitos do Homem e do Cidadão",
          "Constituição de 1791"
        ],
        "answer": "Declaração dos Direitos do Homem e do Cidadão"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 14,
    "category_id": 4,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Guerra e Alianças",
    "categories": [
      "Guerra e Alianças"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Guerra e Alianças.",
    "content": [
      {
        "question_id": 1,
        "question": "A França fez alianças com quais países durante a Revolução Francesa?",
        "options": [
          "Inglaterra e Espanha",
          "Prússia e Áustria",
          "Espanha e Portugal",
          "Rússia e Estados Unidos"
        ],
        "answer": "Prússia e Áustria"
      },
      {
        "question_id": 2,
        "question": "Quando a França entrou na Guerra contra a Áustria?",
        "options": [
          "1792",
          "1799",
          "1804",
          "1812"
        ],
        "answer": "1792"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 15,
    "category_id": 5,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Eventos Pós-Revolução",
    "categories": [
      "Eventos Pós-Revolução"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Eventos Pós-Revolução.",
    "content": [
      {
        "question_id": 1,
        "question": "Após a Revolução Francesa, quem se tornou o líder da França?",
        "options": [
          "Napoleão Bonaparte",
          "Louis XVIII",
          "Georges Danton",
          "Maximilien Robespierre"
        ],
        "answer": "Napoleão Bonaparte"
      },
      {
        "question_id": 2,
        "question": "Quando foi proclamado o Império Francês?",
        "options": [
          "1804",
          "1799",
          "1815",
          "1793"
        ],
        "answer": "1804"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 16,
    "category_id": 6,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Constituições",
    "categories": [
      "Constituições"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Constituições.",
    "content": []
  },
  {
    "id": 17,
    "category_id": 7,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Grupos Sociais",
    "categories": [
      "Grupos Sociais"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Grupos Sociais.",
    "content": []
  },
  {
    "id": 18,
    "category_id": 8,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Direitos Humanos",
    "categories": [
      "Direitos Humanos"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Direitos Humanos.",
    "content": []
  },
  {
    "id": 19,
    "category_id": 9,
    "quiz_name": "Quiz sobre a Revolução Francesa: Economia",
    "categories": [
      "Economia"
    ],
    "short_description": "Teste seus conhecimentos sobre Economia.",
    "content": []
  }
]